肥媽撐七警 捐錢貼上FB被網民派嬲嬲

演藝圈唔少人都支持七警，繼英皇娛樂集團楊受成、中國星娛樂集團向華強、太陽城娛樂公司周焯華、曾志偉、王晶等人捐錢支持七警，一向支持政府支持建制嘅肥媽，尋日就貼出一張入數紙，捐出五位數字撐警，仲話「希望大家慷慨解囊，幫助香港警察！！」。

留番d 錢醫cancer la

TVB一做新一齣食平D又成班連登+高登仔吹奏佢

係都吹奏頂爺啦

我覺得佢係真心膠

將個膠笠帶落何b仔~

㗰氣～

佢係咪葡籍？係咪外國勢力係香港搞搞震

同意
佢煮嘢食又唔係叻，跟嗰啲菜單買，根本冇可能買佢個價錢

做愛～就最實惠